老衲打算開間崇禎百貨同Sogo打對台

雪盈BB更可愛

你要娶甘地做老婆

衲D掟老婆落樓單野係咪你教人㗎？

納Dee其實都幾慘

如果呢句由黃子華把口講出嚟，就會全場爆笑。

但由納Dee寫出嚟，只會令人覺得佢on9

似係